中共最叻自我實現 大家做好準備

| 阿藹 | 香港獨立媒體網

中共最成功是 self-fulfillment，定性然後隨之而行，恐怖主義意味甚麼？觀察了新疆好多年，要作一些最壞的準備：

1. 白色恐怖：所有反對政府行為都被貼上恐怖主義的 label，鎮壓收場，所以不要妄自小隊行事；

2. 更徹底地換血：建制內黃絲及同情示威者全被踢走；

3. 傳媒黑暗期：大媒體換血，小媒體要有心理準備被香港主要的ISP封掉，蘋果也很可能被封掉；

4. check point：其實已在進行，到大陸的關口已在檢查手機和隨身電腦，但大家進出澳門甚至國外都要小心，要不用兩台機，要不把重要的東西放在安全的雲端，出外前洗一洗台機器，不留任何 data；香港的 smart city 可能變成監控系統；

5. 運動邊緣化：分化運動，逐一打擊一少撮，滲入鬼，做一些你接受不了的行為，然後輿論上抹黑整場運動。新彊最核心是維漢對立，當反對者被迫致死角，作出反撲，就來個滅村，封鎖所有消息；

6. 港警正式變公安：不會出兵，但會滲入很多大陸執法人員，強硬派領旗，爛仔黑社會入隊：剛看到01的報導，811北區收了十個骨折示威者，消息估計受酷刑對待，他們都認罪了，我猜除了認罪可能供出了衝衝子的組織方法； 類似的事會越來越多；

7. 教育社工等範疇全面控制，要做政府維穩工具；

8. 大灣區會建監倉放香港政治犯，減少政治犯與外界溝通；

9. 大量地迫人走及移民

10. 只會改善經濟，政治上吋步不讓，和解只是拉一派打一派，令反對聲音越來細，甚至消失，（新彊的伊力克木，本來是最溫和的溝通派和解派）

若這次中共不完全調整港澳政策，只會自我完成地把香港新疆化。在這個背景下，反對運動不能各自爬山（真的會出事），不分割但要陣營化（不同陣營要建立 trusted network防滲透），要有一個更安全的通訊系統，以正能量團結對抗恐懼，行動上不要走極端，要國際串聯。

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

機場終極功略 100% 不流血不受傷不被捕 不被鬼分化

612 721 811

通街都是處

連登高級三毛，擅長利用新聞社評進行洗白

咁你都屈得
請問洗白咗咩

建議連登仔對呢位樓主長期追蹤
學習三毛技倆

冇所謂
你哋都係唔妥我狙擊云伯啫
可惜事實勝於雄辯

老解呢，未又係射唔出。
香港人而家唔受依套架啦，有咩動情都插到佢痴肺。
我割席，同中共割席。
光復中國，革命無罪。

老解呢，未又係射唔出。
香港人而家唔受依套架啦，有咩動[靜]都插到佢痴肺。
我割席，同中共割席。
光復中國，革命無罪。

6. 港警正式變公安：不會出兵，但會滲入很多大陸執法人員，強硬派領旗，爛仔黑社會入隊：剛看到01的報導，811北區收了十個骨折示威者，消息估計受酷刑對待，他們都認罪了，我猜除了認罪可能供出了衝衝子的組織方法； 類似的事會越來越多；

點知？

講咁撚多最後咪又大台
有大台就會出賣義士

全部發生緊啦
啱啱話全體8小時變12小時一更
有冇可能
定係掩飾新加人手

推

咁同佢地有無認罪有咩關係？

冇
記得連登post講哩單野時
係話打到認埋罪

連登post
Link plz

網上有傳811手足比人打到骨折 失禁 被逼認罪

但跟著有post話係假

疑遭警方濫用私刑 三十名示威者全部骨折

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！
之前荃灣黑夜斬人恐襲佢都有份參與